【撤離香港】Charlie Brown Café正式結業 資深粉絲：香港冇咗自己專門店 好可惜

零售寒冬，在港營業14年的查理布朗咖啡專門店，CHARLIE BROWN CAFÉ，今日正式結業，退出香港市場，記者今午現場直擊，不少忠實擁躉專程前往，品嚐該舖最後一餐。
資深Snoopy粉絲林小姐表示，她自少喜歡Snoopy，CHARLIE BROWN CAFÉ在港營業14年，自己便光顧了14年，是Snoopy的多年跟隨者。對於咖啡店正式結業，她認為非常可惜，因為香港主題咖啡店已經非常少，即使有，也是曇花一現，大部分也是商人食熱潮水，賺快錢。而Snoopy貴為國際知名的卡通人物，香港身為國際都會，怎可以沒有一間專屬的主題餐廳，所以現時咖啡店宣佈撤離香港，很是可惜。
她直言，雖然這是香港唯一的Snoopy專門店，但其生意並非街外人預期般暢旺，因為價錢不平，而且主題咖啡店市場細，舖租亦貴，生意難做，不然他怎樣會由當時同時擁有3間分店，到後來只剩金馬倫道的國鈀大廈旗艦店，再到2017年搬至這裡，可見咖啡店生意難做，分店的規模不斷收窄。
年輕Snoopy粉絲黃先生表示，自己是Snoopy的愛好者，自從首次光顧CAFÉ，看到漢堡包上貼上CHARLIE BROWN的頭象，已經被他深深吸引，不能自拔，接下來不時光顧。他認為，Snoopy的周邊產品仍然暢銷，大眾對Snoopy的熱情並未冷卻，然而近期社會運動令零售市況轉差，可能成咖啡店撤離的主因。
查理布朗咖啡專門店本月初發表公告指，基於社會動亂情況嚴重，以致生意額大跌，認為不適合在港繼續經營，故決定在今日結業，退出香港市場，忠心感謝食客多年來的支持。咖啡店於2005年進駐香港，初時選址為旺角咖啡店集中地登打士廣場，其後勢Snoopy熱潮，一度擴充分店，分別於尖沙咀帝國中心及金馬倫道58至60號國鈀大廈設立舖位，開業初期便同時租用3個核心區舖位。
然而隨租金飆升及營運成本上增，2010年咖啡店將登打士廣場及帝國中心的分店關閉，只留下國鈀大廈的旗艦店繼續營運，2017年國鈀大廈的旗艦店亦堅持不住，大舖搬細舖，搬至目前幸福大廈分店。咖啡店自2010年收窄規模起，9年間全線分店亦宣告倒閉。
上述最後一間分店位於尖沙咀加連威老道58至60號幸福大廈地下及1樓，地下面積約900方呎，一樓面積約3000方呎，合共面積約3900方呎。據土地註冊處資料顯示，咖啡至尊有限公司，即查理布朗咖啡專門店的註冊公司，於2017年2月，承租上述商舖，並簽下3年租約，租約期於2020年2月終結，每月租金為13.8萬元，因此現時咖啡店早租約期5個月撤離，可節省約69萬元租金。

細個行過見到好想試
大個無咗回事

查理布朗咖啡專門店本月初發表公告指，基於社會動亂情況嚴重，以致生意額大跌

最大嘅問題明明係租貴又唔撚講

Charlie Brown 唔係UCC架咩
好似都係深藍架喎

日日行過都無興趣

新聞麻

未聽過 我𠵱啲死廢青嚟 唔識生活品味